# README #

A luz se apaga, é um escape the room, onde a personagem busca meios para fugir de casa e ficar longe de seus traumas e medos. Deve permanecer afastada de seu maior medo, que continua a perseguindo, cada mais perto, cada vez mais presente, cada vez mais escuro. Ao mesmo tempo que resolve enigmas e foge, tem que encontrar coragem e esperança para buscar um lar de verdade.

### What is this repository for? ###

* Version

### Who do I talk to? ###

* https://globalgamejam.org/2019/games/luz-se-apaga